oh你那麼愛她

為什麼不把她留下

都要人地想留至得格

林鄭不小心留下

妳想要的 我卻不能夠給妳我全部
我能給的 卻又不是妳想要擁有的

暗戀的滷味 你不懂這種感覺